港男其實真係好應該受世界歡迎，不服來辯

辯你老母 唔駁 我話係就係

港男溫柔細心體貼，就得人又鵪鶉到乜都就曬女人，成個女人奴老婆奴咁點解無人識欣賞

咁點解唔搵個女人？

清 agger

邊個

真

唔使駁，真心覺得係

your face your fate

受世界基佬歡迎？

市場好公平
受唔受歡迎一睇就知
香港男人（同西方人比）沉悶 不浪漫 欠幽默感
同亞洲其他人比可能重有優勢嘅

不嬲受世界歡迎 係你地on99死都要溝港女之嘛

對比東南亞就係，果邊啲男人又廢又樣衰
港男係秦國越南真係溝死女

簡直係高質啦 你睇連登就知

台妹對港男好有好感

所以港女咪可以咁惡囉，明唔明？

沈悶？無幽默感？呢兩樣無辦法認同

有本錢惡

部份有再加上大量九工做爛市

你會唔會欣賞奴隸？

例如？

唔會
btw係咪無人明其實我串緊啲廢柴港男

拍拖應該係男女互相分享快樂，做開心既事

個D經濟上支持女友
安慰女友
關心女友

通通唔洗做

識純正香港話

剩係唔識讚賞人同表達感情己經輸哂啦
如果加埋睇人仆街最開心既心態，亞洲排最尾唔過份

唔識讚賞人

唔好呀，港男千奇唔好讚港女呀
D港女一有人讚會即刻囂張

唔止一次聽過港女咁講